# Secure Auth

Un de nos ingénieurs à eu la bonne idée de développer un système d'authentification
basé sur un algorithme de sa création.

Le flag est le mot de passe permettant d'obtenir un shell sur la machine.

## Chall resources

Fichier : [release_static](files/release_static)

## Hints

None